上環警察就做到仆街 元朗警察就嘆冷氣

睇你班克警幾時死

15分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 在一個黑衫比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血！

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

黑社會政府！